覺唔覺信何栢良既人都係弱智仔?

老米認同

？